唔撚續HKBN!

屋邨寬頻邊間抵屌

HKBN 屌你老母

瀆佢老母, 永不綠用

佢條線拉到我屋企門口都唔會裝你

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$120

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg:

點解你地成撚日上唔到網 整完又壞 屌

我咪係囉 新裝架 屌 整完又壞 個PON長閃 知唔知點解